發覺電池發展慢過手機發展好多

手機發展到全巨mon,

無線充電，1500萬像素

5g 網絡，126 gb 大容量

手機電池2000mah->2500mah

真相都被你發現了

點解？

電池技術困難？

幾時有核動力

3年前部機3100，而家新機又係3100

如果發展得好快，大把人會失業
聽電台節講過，世界有free energy 存在

資本論

有新能源系統取代你
唔係叫失業wo
係自由

儲存能量 難過整大啲 chip 啦

有冇諗過同三年前嘅機比
Size 細左（窄邊/簿左）
但粒電冇變細到

之前又話有新電池技術，講講下冇咗件事

如果手提電腦可以用到20個鐘你話幾好呢

前兩日係港台電視31睇到一套紀錄片，叫 零距離科學3 - 超級電池

當中首次公開一種塑料板電池，代替傳統用電解液電池

已經做到一般手機電池容量，重點係無論你點破壞它都不會爆炸，防火，只要唔係成塊爛哂，哪怕剪剩三分之一，都持續供電

心諗邊間公司買左就發啦，電池首要重點既安全性，基本無視左，你要出幾大容量都得

有興趣可以去睇下

手機電量無法提升原因：電池科技停滯 30 年

到依家都仲用緊鋰電，鋰係一種好活躍既元素，只要好少就可以儲同放出大量能量。但如果不受控咁一次放出大量能量就會大爆炸。

除非搵到其他更穩定又儲到大量能量既元素代替鋰，如果唔係好難有大既電量提升。

舊電整咁耐用既話你重點會換新手機呀
最好就一過保養就壞，配合埋新手機出就引你換
加埋而家唔比你自己換電池，用到咁上下打柴
一係就去原廠磅水換電，一係就直接換新手機

無廠會肯冒險將一種唔成熟既技術大規模量產
你成日聽到既新電池技術只係係實驗室做到出黎
遠遠未到量產既成熟

係有唔洗不斷試nuclear fusion

可能係己得利益者問題....石油國左右

智障

的確有新科技比石油大公司買斷喎
用幾千萬買斷一個除時會搞到無幾千億生意ga科技

佢講緊free energy 喎

就算有低成本方式取得能源
都會比石油佬買個專利啦

港台呢套野真心高汁

配音個女仔把聲都好特別好好j
好似好照稿讀但又唔會悶

鋰電池用既係鋰離子唔係鋰金屬，鋰離子穩定到仆街

唔好偷換概念啦
Free energy 同低成本係兩回事

其實我意思係石油國係唔想有其他野可以取代到石油，去破壞佢地既金蛋生意

其實低成本能源好多，煩嘅係儲存能源
今時今日唔會有人用石油發電，但係會用石油喺車度，就係因為電池嘅問題。只要電池問題未解決，你能源成本再低都得物無所用。就算真係要買，最多咪買電池技術，能源技術真係不了。
另外講句，大型能源項目係政府嘅嘢嚟，點會有人買得起，整到出嚟節省到嘅開支一定多過你石油公司損失嘅利益

Who Killed the Electric Car

topic講緊電池技術講乜野石油呀
你粒電儲得多定少電，都要其他來源嘅電黎叉架啦，唔通粒電識發電咩

成班蠢撚

暑假

Nikola Tesla

咁com用點焗你換機

講起佢，呢個人真係好癲
d 電比佢玩到出神入化

我覺得而家d電話效能太勁好扯電，你試下唔好開數據，部機頂三四日都可以唔洗叉

同埋我覺得有8000mah超薄電，但電子產品公司唔會咁倒自己米

係咪講陰謀論？

不過可惜佢啲發明比政府攞曬

你明唔明做到，同量產到係兩回事

佢地意思係可能有比我地一般主流已知既電池size同容量更高容量更薄既電池已經出現左
不過有d公司一定唔會咁快出，慢慢劑牙膏出唔好？

乜真係咁難明咩？

好似話比jp morgan 阻止佢發展研究....

1.新技術唔cost effective 當你$1000蚊無人會買400年既電去部電話度掛

2.無人投資 講緊可能係幾十到幾百億美金，風險太大

3. 既得利益 上面有講

唯一可能會有新技術係好似apple呢啲有vision 有多餘錢既公司 早十年plan定 否則都應該無咩可能

或者打個WW3

軍士用途

其實好多大公司都想佢死埋一邊，因為佢啲發明會令大公司啲減少

你都戇鳩佢買左潑大來搞咪一樣賺錢

控制石油價格等於控制幾十個國家既財政
搞大佢賺錢?俄國中東國家第一時間殺你

其實巳經有
但只會逐步逐步show 少少improvement俾消費者睇
先可以持續性引消費者買手機